[903] 知唔知細so咩事比人炒？

見蘋果話細so防疫期間頂撞上司就炒左

上司 = 林若寧？

屌細so都做左好多年 我都聽左好耐 咁就炒左

好鍾意細so

下

森美移動組合全部走晒 得番森美

O哂嘴

佢老婆幾正架

仲有marco

都幾慘
個前妻比自己個老細食左
而家頂兩句就比人炒埋

Marco

前妻係上司老婆

肯定比人針啦

仲係903音樂總監

佢前妻咁唔要面

大家知唔知月球上的人係佢作架？

宜家有料做網台仲好搵

cls 細so 都炒

仲望天打掛？好回家
仲做？來日方長，生活日常

但個意義唔一樣
做左咁耐點都會對
傳統電台有份執著

炒個咁有料嘅

點解唔係麻利

林若寧食完人老婆仲要炒人

好多人用app聽

真

以前黃金少年時，903真係全盛，森移，喱民

揸車咪聽收音機

痴線

圖呢??

森美唔講下既平時咁多野講呀拿

仲要襟兄弟兼上司係填詞人

睇到蘋果報 真係心諗....
商台做乜能野
細so做左咁耐 都炒...
還我生活日常...
森美移動得返森美一個....

其實要炒就應該點都唔輪到細so

呢條八婆成日講佢自己啲神婆偽科學，冇taste 冇常識

日日都聽

佢放工時間播既歌以relax為主
有時暗串兩句政府
其實唔錯

我晚晚放工都聽

我會
不過淨係早霸王

自已上網search 啦, 佢老婆kol黎, 費事幫佢賣廣告

係都廢禮同麻利先啦

太hea,日日節目一樣,又得罪高屠,俾我都炒佢啦
唔打柒佢算係咁

去港台啦，支持！

揸車會聽

Btw

口水多過浪花先hea

艾粒唔做之後就無聽

艾粒都hea到爆

成個903係得晴朗值得聽

好掛住06年商台

可以由早聽到晚

以前晴朗→vani→叱咤樂壇→五天精華遊→萬世→好回家→妹妹的情書→架勢堂→喱民直落

通常呢啲post有人話冇人聽收音機
就會好多人留言話下我日日聽喎

返工聽，好正

thats just life
路一直都在

我真係日日都聽....

可能我唔識SEARCH...如果真係張詠妍OR陳穎楠
我真係奶左你野

第一個反應係：炒都唔係炒佢啦屌

梁文禮其實係做乜
點解撈到咁耐

得樂壇訪問值得聽

仲有廣東爆谷

晚晚都聽生活日常
接埋落廣東爆谷
屌你老味903

我淨係聽881嘅晴朗同光明頂

梁文禮都仲好d
麻利講埋啲神婆野仲有鬼人聽咩
放個時間俾marco做皇牌出場好撚過啦
佢同keyman好撚正 但要咁夜聽頂唔到咁晏

點解要炒佢，佢既節目好好聽😭

以前卡啦o啤

唔多唔少都係私怨

好懷念呀！

陳穎楠都唔正....ching食開咩MODEL?

今晚7-8 最後一集《生活日常》903
支持細So

受武漢肺炎香港疫情，商業電台決定裁員，並於2020年4月3日終止與細So的僱員合約，即時生效。惟當日他仍在家中在晚上7時至8時主持最後一集《生活日常》。

樓主pin

大家口味唔同遮...

利申: 林明禎我至鍾意

佢35架啦,點同後生比

呢樣真，以前成日聽一切從音樂開始，而家都無。成日聽到啲舊歌個人好down

呢首正
月球上的人

好鍾意細so
好回家成日聽
陪咗我好耐
最後一集仲特登錄起佢

隔咗一排見佢做生活日常好開心
可惜已經無時間聽

希望佢可以去其他台/網台繼續做音樂節目啦
當年好回家最後嘅兩首歌: singing in the rain / all you need is love
唔知今晚會唔會又播返呢?

而家聽口水多過浪花真係聽撚到火滾
麻利唔使講 一直都廢撚到on9
但印象中余廸偉以前做節目無而家咁廢

做得多年就唔炒得咩 如果補足水根本無野好屌 要屌就屌勞工法 今次我唔覺得個老世有問題 理性少少各位

隔離台喎ching,不過都正嘅

年少無知都係

雲海臨走就播黎串9佢

因為有比人屌？
但佢個樣

【抗疫兼抗暴政】行動post: 不如恢復十點和你嗌？

空中喱民好耐之前呀喱重係連登開過post嫁

黃金少年loop左好多次

唉真係好懷念
以前放學返屋企就係聽電台

年少無知係黃貫中作㗎喎
你就真係年少無知啦

如果有個下屬, 係你現任老婆嘅前任老公
我估老闆話要你揀人cut時, 你第一個就會揀嗰位襟兄弟

viutv 佢都有做 佢又夠資深 去rthk 都ok 喇

畀商台cut撚埋啦

諗起農夫首好回家主題曲
十年前回憶返曬黎

而家集集誌細so話今年大計係寫15首歌
而家一定好多時間寫

急急子重要播forever friends

細So，we miss you

商台cut嘢快過cut cable

依家又叱咤樂壇
最後一日比佢做埋都唔得
903好撚野

same

難聽啲講句 遺言都唔畀講
重要做中午嘅過嚟頂時段

我講緊林若寧囉叻唔必